oral b電動牙刷推薦

上網睇有隻磁動 仲有app教你刷牙 想問下呢隻好唔好用？

好好用 但粒電就好似差少少我用左年幾粒電就壞壞地

巴打充電習慣係點？ 我得一個插 長插鬚刨座

用左genius9000三年多 舊電襟用過p4000以下既model好多！！！！ 衰衰地都最少1~2個禮拜先叉電
同埋佢d力度勁左 感覺都乾淨左既
佢話教你刷牙個app就算啦 玩幾玩就唔用
但反而壓力感應燈有用 刷大力會提你細力d
如果呢隻壞左都想試下你講個隻 聽同事講好正

我係用到差唔多無電先放上座到差電

岩岩洗完牙 想轉電動牙刷 聽講刷得乾淨啲

搞到我想買支9000
不過買電器真係撞手神

巴打係邊一款

Genius8000以上都係用鋰電 所以電襟用好多
但oralb本身都德國野 本身都好耐用 係差在係咪要成日叉電
之前用p2000 都2~3年 係頂唔順成日叉電先換9000

smart4

上網已買io9 好期待刷牙新體驗

兩個月前係英森買io9
兩支加埋2000蚊港幣 開心使用中...但開始懶啦 無開apps 刷

巴打用開咩模式刷？

用緊你講果隻, 覺得最正就係有個APP逼自己要刷得好乾淨拎100分

不來巴打講緊最新果隻款
搞到我都想換

難唔難拎？

想問下牙膏份量 電動牙刷好似放得好小 會唔會唔乾淨？

我傳統牙刷牙膏會放滿刷頭

唔洗好多 我放大約m&m 咁上下大粒

如果你本身用傳統牙刷可能唔慣, 但用慣左冇乜野

買枝最平既己經夠做，唔使買噤貴

牙齒既野唔慳得

多餘，牙好唔好係天生既事，我晚上又唔刷牙又食野，又唔見有事，而且牙刷既重點係個刷到，個機身識轉就得，買到幾靚最多咪俾你刷多幾日咪又要差電

就唔係教 只不過俾你睇下刷緊咩位 不過唔準的

刷牙都浪費咁多電

Oral B最盡都係買Pro系列,再貴都係無太大差距

我就係無你咁好 所以用錢解決

買最貴算 反正都用幾年

最貴唔係最耐用
佢新個幾枝開始轉用Li-ion
仲快衰退過以前NiMH

唔會掛

用左電動你返唔到轉頭
有次試用過一直都想買

oral b 7000用左4年粒電皮已收
而家刷完一次就要充電

4年算唔錯

請問你地講既型號大約幾錢一支？邊度買會扺d?

我前兩日屈記買左支p2000, 364

如果買兩枝以上萬寧平少少

G9000 好似8xx amazon買

香港買貴成一個double

G9000 而家係唔係冇貨?

想問下買牙刷頭有咩注意？

其實我識既牙醫都係用p series平款, 因為佢地覺得平貴功效差唔多. 至於用電動定震動, 其實都好睇個人喜好.

一般睇價錢買 不過有D人易流牙血/敏感牙齒之類會選擇買D軟D既, 但係貴好多

買咗Oral-B EB50/8 Crossaction 替換牙刷頭

唔知係咪軟毛

EB60同EBS17係軟毛。EB50係正常軟硬。我呢啲窮L用EB20，因為最平

飛記窮撚SONICAREHX6808

太硬好似會刷到牙肉萎縮

其實EB50同EB20軟硬差唔多架。
有啲屈xx或萬x會放啲牙刷頭既版出嚟，你自己到時可以用手feel下。
但你講得冇錯，太硬真係會易萎縮，所以有幾款電動牙刷有壓力感應提示架。

以前我用pro 以為已經好乾淨，但原來啲牙肉刷得唔夠好，食熱氣野就好易腫
一轉咗IO，一開始唔慣，啲牙肉有啲唔舒服。用耐咗之後，真係好少牙肉腫。

多謝推介。。
支牙刷過千我要儲下錢先